現在「黃絲帶」是低B的代名詞 作者：盧斯達

現在「黃絲帶」是低B的代名詞
作者：盧斯達

黃絲、「支持民主」的一班人，看不起共產國家的人盲從當權者，認為自己有「獨立思考」，以為別人就是井底之蛙，其實黃絲只是坐在一個比較漂亮的井。這個井有歌星唱《撐起雨傘》，有藝術品，有煽情報道，有未來希望學生領袖的 HEHE 偽基騷。

黃絲帶代表一整個高學歷低智慧的雨傘世代，現在可以說是低B的代名詞。兼且黃色和雨傘已轉化成象徵、商品，方便我們舉行拜物嘉年華，是衣香鬢影的 「主場博客」聚會的一個擺設。黃絲現在是甚麼？大陸叫傻B，台灣叫凱子，以前那個好龍的葉公，或許也會在龍畫上戴一個襟章，放心，不會令那條龍活起來的。

舊文 勿回

以黃絲的說法，團結如此重要，那麼你們不要反鬧任何質疑，因為我跟你們是生物學上的同類，你們反駁，是「分化香港」、「分化互聯網」、「分化人類」。我們同住地球，以黃絲的標準，意見不同，提出來，是「分化地球」。黃絲卻沒有「寧願一生都不說話」。別人批評，是分化；他們批評別人的批評，就不是分化。司徒華，罵不得。但司徒華有甚麼罵不得，對黃絲的智力來說太艱深。

有人說要建一個媒體，專供這些低智同路人心聲共嗚。原來主場新聞不用做甚麼呀，心聲共嗚，讓劣幣驅逐良幣，讓愚蠢彼此傳染，拉低民智，不就維穩了嗎。

結婚前睇過篇文 而家個仔都返緊學

問題係

作者從來冇講過因為事隔一段時間而改變立場

特登post幾年前既文出黎分化

負評，block+follow，上一頁

幾年前, 佢出文分化

幾年後, 佢冇講過收回以前嘅立場, 即係有機會繼續分化.

咪學埋熱狗野啦

熱狗式分化

拉